美國將淘寶列為假貨名單

啱啱睇到

係 阿里巴巴總裁話深表遺憾
但我發現個總裁係鬼佬名嚟
好似叫埃文斯

美國佬